痴線，好日唔睇cctvb

無睇81台好耐好耐
宜家播緊啲乜劇黎架
拍啲咁嘢！？

好快會有手撕鬼子
擲手鎦彈打架飛機落黎咁上下既劇

即係點？利申冇睇電視

無睇，咩事？

聽D 巴打講好似最近做緊D 抗日神劇？

我覺得佢橫掂要崇日，
不如去盡啲，
嗰啲一拳一件日本仔嗰啲招數可以拍哂出嚟，
可能啲人仲會因此睇多陣，
總好過而家咁唔湯唔水